{
    "questions": [
      {
        "question_number": 1,
        "question": "ทฤษฎีองค์การข้อใดกล่าวผิด",
        "choices": {
          "1": "ทฤษฎีดั้งเดิม",
          "2": "ทฤษฎีสมัยใหม่",
          "3": "ทฤษฎีล้ำสมัย"
        },
        "answer": "3"
      },
      {
        "question_number": 2,
        "question": "กิบสันและะคณะให้ความหมายขององค์การว่าอย่างไร",
        "choices": {
          "1": "เป็นหน่วยงานประสานงานกันตั้งแต่่2คนขึ้นไป",
          "2": "เป็นกลุ่มที่ทำงานภายใต้โครงสร้างที่กำหนดไว้",
          "3": "การจัดบุคคลเพื่อบรรลุจุดมุ่งหมายเฉพาะอย่าง"
        },
        "answer": "1"
      },
      {
        "question_number": 3,
        "question": "ข้อใดต่อไปนี้คือจุดมุ่งหมายขององค์การ",
        "choices": {
          "1": "Organization goal",
          "2": "Organization stucture",
          "3": "Organizations chart"
        },
        "answer": "1"
      },
      {
        "question_number": 4,
        "question": "หลักการจัดองค์การของHenri Fayolข้อใดต่อไปนี้กล่าวผิด",
        "choices": {
          "1": "ความสมดุล",
          "2": "ความเข้าใจ",
          "3": "การโต้ตอบ"
        },
        "answer": "2"
      },
      {
        "question_number": 5,
        "question": "รูปแบบบของวัฒนธรรมองค์การข้อใดต่อไปนี้คือ(visible)",
        "choices": {
          "1": "สิ่งประดิษฐ์",
          "2": "ความสะอาด",
          "3": "ความมุ่งมั่น"
        },
        "answer": "1"
      },
      {
        "question_number": 6,
        "question": "ข้อใดต่อไปนี้คือความหมายของไคเซ็น",
        "choices": {
          "1": "สร้างวิสัยทัศน์ระยะยาวและะบรรลุความท้าทาย",
          "2": "การเคารพและให้การยอมรับผู้อื่น",
          "3": "การปรับปรุงการดำเนินธุรกิจอย่างต่อเนื่อง"
        },
        "answer": "3"
      },
      {
        "question_number": 7,
        "question": "ข้อใดต่อไปนี้คือระบบอุปถัมภ์",
        "choices": {
          "1": "ระบบเฉพาะ",
          "2": "ระบบสายโลหิต",
          "3": "ระบบความชอบ"
        },
        "answer": "2"
      },
      {
        "question_number": 8,
        "question": "ความเสมอภาคโอกาสจัดอยู่ในระบบใดของการบริหารทรัพยากร",
        "choices": {
          "1": "ระบบสายโลหิต",
          "2": "ระบบคุณธรรม",
          "3": "ระบบอุปถัมภ์"
        },
        "answer": "2"
      },
      {
        "question_number": 9,
        "question": "องค์การประกอบทรัพยากรมนุษย์ มีกี่มิติ",
        "choices": {
          "1": "4มิติ",
          "2": "2มิติ",
          "3": "3มิติ"
        },
        "answer": "3"
      },
      {
        "question_number": 10,
        "question": "หัวใจสำคัญ5ประการของโตโยต้าข้อใดต่อไปนี้กล่าวผิด",
        "choices": {
          "1": "ความท้าทาย",
          "2": "การยอมรับ",
          "3": "ไคเซ็น"
        },
        "answer": "2"
      }
    ]
  }
  